似乎到依家先有人發現連登係攪散緊個運動

開頭連登的確好有功效
有晒最好既概念
不分化不割席，要fc, be water, 和理合一，唔好步日本社運後塵。。etc
每樣野都係令政府頭痕
但到依家上面有邊樣仲keep 住
連登樣樣野都係背以上概念而馳
責怪和理，打陣地戰，咩事都話人對唔對得住義士
休息一日又屌人休息撚
出fake news 就話fc 唔到
出日程表送人頭
d 初心無晒，得番軍師係度指手劃腳
我諗唔駛講，再唔正視場運動只有死局

但都唔好放棄呢個平台，假如放棄連登，咁對家咪又係集中滲透tg, fb

強制登出！

admin 對連登情況視若無賭，好明顯知咩事而突登唔理

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

睇沈旭輝個fb
用大數據分析
連登一去到凌晨啲風向就好撚怪
其實isp mail都唔係咩特別野
佢逼電訊商比十萬個佢都得
大家睇路

得罪講句 我覺得凌晨嘅連登先至係正常
日頭班人根本唔係討論嘅

條柒頭都唔知做緊乜撚，叫左force logout幾個月都唔撚做

最近
唔啱聽就係帶風向 係鬼
開始有人叫停就等於對家春袋 方向正確

連登有大量網軍存在
所以不可盡信連登

你當好似以前高登咁 有大量三毛
個心態就唔會太在意了

問題係成班人唔帶腦上連登聽晒佢哋講吖嘛

所以都少左上兒登，follow多d ig gp,同朋友討論分析下形勢好過，出定唔出，出黎做幾多野自己衡量，出的話要時刻留意局勢，唔好再on居居企係到，希望大家係錯誤中學習同埋大家心理質素都有待加強

無錯，可以同真正認識的人多多討論

佢哋不嬲講一套做一套，雙重標準
好多時佢哋嘅發言都係為咗宣洩情緒
不過而家嘅香港日日都咁壓抑，有少少極端情緒我都會理解嘅

我自己喺唔同platform之間遊走，reddit又睇facebook又睇，唔會擺晒所有時間落連登度，所以我好清楚連登只係佔少數人，佢哋講咩都唔會點影響到大氣候，所以唔會好在意

睇少d 連登
因為真係有班人收錢
想搞散呢場運動
佢地覺得呢到係大本營

大家只要積極放正能量post，抵抗d五毛！

有班人日日出po話係咪當xxx係condom

警犬咁多
無乜計

自己判斷

連登是主，和神一樣神